覺唔覺野要做返少少野反擊環保撚

你環保唔係問題
但佢地做埋既野係擾民
又要迫人認同佢地
真正最大破壞既佢地都唔會理
淨係恰鳩飲食業前線既人

見到有人發顛屌前線果時，幫前線屌番佢

keyboard